［懷疑好耐］李綺雯成日幫一個健身教練賣廣告，查實係咪佢條仔嚟？

你識唔識規矩？樓主伯母裸跑同比狗屌緊？

重口到

係
公開咗好耐啦

唔知有冇做過愛呢

平左d不過我ok

我條女咪呢type囉，有苦自己知

冇波咪玩腳同顔射囉，冇波、冇腳、冇樣就出街搵食好過啦！

淨係個臍環都有排舔啦

難啲喎ching,重口味到你